誠放 一張 2080 ti

日本水貨，無保
全新未開
旺角地區可上門交收同試卡

價合即放，出價時請留tg

貴嘢買唔起所以要負評？

5000

6000
誠收

我大你1蚊
6001

小心礦卡

呢個價買2080就得

好開始 繼續 要留tg

全新未開！

用過死全家，中共統治世界

你話呀？

其實不如開個心水價喇
大家估下估下 你好得閒?
LM睇圍屌

但水貨播...
價錢係壓低的掛
除非行貨
應該賣好貴

袋又未拆，封條又未開
未用金手指又無花
我驚閪你驗呀

有種就出價留tg

其實都係幫公司放，我諗打個八折，認真

全新9999好似
冇留意呢個牌子
利申只用Rog/ msi gaming

而家同等級數 八折？

咁你講個價喇
自出自出
係連登玩呢啲

連自己寄去rma唔得？
咁難放d喎

咁就8000, 大家happy?

我仲有幾張2080 8GB

呢個牌子 危危地
Asus 都話可以直上觀塘

要有交流先有得笑 係咪

所以打個八折 fair trade

係...
但見price有show這個牌子
但我未買過用過...
有無評論架這牌子?
我唔係話板主...
只求問題的,講錯左野請見諒...
因我仲未清楚電腦零件詳細資料

有得撚都咪撚用呢啲喇講真
Asus/msi 大把你揀

8000 有張2080 ti喎

百貨應百客

我寧可買張2手行貨
有咩事換張新卡
好過拎8000 壞左就咩都冇

how about this one

咁你又講得岩的
只係好奇
sorry

日本牌子，得日本有賣

evga 最平都係8千尾，有事可以寄台灣

咁唔緊要，貴啲買保養，平啲咪當執到寶

其實有保嘅，要去返日本

咪係
用得8000都唔mind俾多幾舊
買個牌子都安樂啲

共狗炒燶bc賣礦卡？

有得rma又唔同講法，冇保真係難放

張2080 $3000 deal唔deal先
我當收張過保1080ti

7500

了解多啲先
冷門野
到時拍拍羅友走人

8900

4500hkd

你老母唔識字？ 未用過又點係礦卡

deal tg我

4000

有種

賣2手野仲串柒柒 唔講以為係咩搶手野

8000我都放喇喎，仲8900？

留tg la

留tg

出你老母咩 我洗冒咁大風險買你張二手卡？
陣間壞撚左都唔知搵邊個

0.7m收

我又唔係求賺錢，洗唔洗受你氣？

大家happy唔得呀？

又水貨又冇保（張卡出咗一年都未夠炸wo)
咁撚鬼
人哋出呢個價好合理喎

全新9199 炸wo 仲要水貨無保
各位巴打睇定d先買wo

咁你咪柒買囉，求你要呀？出返去啦

唔係9999？
真係唔知呢個牌子

係咪Royal級顯示卡先

咪話打個八折囉 個八折就係換無保

應該係呢張掛

放野放到啲態度咁串過馬撚 唔知以為有金執

有咩咁鬼

我仲有第三張Tim ar

你放到話我知

玩願者上鉤呀？
連登個個都上得
我就係鍾意入嚟屌柒你得唔得呀柒頭皮

樓主不如講下d卡幾時買啦，舊貨中撚左雪就仆街

不了
Evga ultra 第一轉8400
仲要全球保
轉過手就賺兩三千
果時入左十張賣返晒出去

幫公司放但冇單冇保

$8943 全球保用3年

$8000買張無保的？ 又唔係唔知20系災情幾嚴重

你80放4千幾都可能引到班打算出60/70既人買
買得80ti既人都唔會同你計果千零蚊

有種 你老母生咗你個賤種

世界很多因由 不能告訴你

冇保新乜嘢
6折

冇單...真係買左有咩事當上一堂

你啱 我而家放
$7000

大家點睇

賣唔出？

冇單冇保
7折會合理啲
仲要唔係大牌子

3000收

palit即係同德，大陸牌子，著名代工廠，旗下最出名子品牌叫悽慘虹

大家知咩事

Kenneth 你收手會好啲

大家睇路
2080ti都幾多單花mon下
另外呢個世界上有樣既叫良品(維修品), 唔知呢D係唔係

樓主日本買架
點都勁架

咁就七折囉

提提大定
索泰amp公版果張而加都係賣緊9800
仲要好超又涼

還返張卡比人啦

樓主真係好撚惡

冇保既卡
買既人做好心理準備有機會幾個月就玩完

垃圾不了 個少少又唔係比唔起
買番信仰算

依張放幾＄？

我又唔係呃你哋錢
無保咪平放囉

又全新 又未用過 未開封，當初張野買嚟做乜？

how about 4000?

50收

仲要有成3張

好鬼

3000不能更多
利申：已有4張2080ti,呢張買黎送俾親戚

樓主唔講幾時買，隨時中雪花

ITEM1 $2500

我R爆頭都諗唔明 可能我見識少

2080 有興趣 TG

你諗到就做左樓主啦

YES 3000我就真心想收既
tg就留咗 但冇搵我
佢話有得試卡咪試下囉

5蚊 當收垃圾

tg hugo1991

設計公司買多左？
冇理由拎80做礦卡咁大成本

老老豆豆
國產當日貨
3千俾多

我30萭收

唔好做爛市
樓主我開$49.9

都唔會買80啦

Design 食gpu 既咩
似食cpu/ram wor

有議 2萬收
Tg: LauChuOn79

咁game rock 果張？

老老豆豆
2080 我3000收

Design 好似唔係用Geforce係列

用麗圖ma,所以咪放番出黎

睇做邊樣
3D圖會三樣都食
好似係

麗臺

香港先$9200

為咗$1200而無保就真係唔太值

咁起碼要另外再減多$1000hkd

專業級數既係
但小朋友級數既
都夠力既

好呀 7500

自己帶底 帶火牛 上黎試清楚

4500？

呢張你俾我試+燒機
我可以3500 收
其他再傾

2500 不能再多

4500

7000變7500
無6000都唔好收呀 各位巴打

咁你等多幾年啦

幫公司放但係無單，會唔會係賊贓？

我要super jet streme 2080

窮撚嘅你 玩返ps4 啦

tg再傾 睇你可以點俾我試法再講

$4000?

點解你講大話要我地受中共統治世界呀？你傻撚左呀屌你老母

人地又寫明冇保
價岩大家心水 又肯放
點解咁多人行出黎做2打6

我地都係用心良苦幫樓主推post啫

連登多窮書生，無錢買卡眼紅

咪係

一個開心樂園餐，意密

價岩樓主就唔會屌人窮喇
你未試下叫樓主上epc放7500睇下有無人收

palit垃圾牌子
比得起錢買2080ti仲要買palit

用緊四張2080ti都俾樓主話係2打6

inno叫咭皇

鄭重提示 呢張野係 epc 半年前 放二手有保 都係放得個8100
呢張無保 過左半年 分分鐘只係值5500

你個張唔係日本貨

又唔係p唔知點串

人地新卡wo
不如樓主以證自己清白貼埋單啦
到時原來件野係換返來就

你又過檔PC版呀？

屌人窮咪者係價唔岩囉
唔係咁嫁咩

有心買 有留tg嘅師兄 就會知點解咁平
講到無保全新 又肯平
咁多塘邊鶴嘈嘈嘈

價岩係對賣家既咩?? 對買家架嘛
我都想賣粒鼻屎賣1萬 我覺得價岩架 唔買係因為你窮

5500都嗡得出, 5個正評, 真係弱智仔

想要

平嘅原因唔見得光，所以淨係TG先講得？

貼盒唔貼貨 我唔信會係老實人
影張單 zoom 埋去件貨到

不了 又要打過

係呀 買唔撚起呀 慢慢等人買啦

我又唔會收 佢賣幾錢幾平都唔關我事 你咪買囉 我廢事有人被樓主當水魚者 仲有樓主依家係話賣7500呀 弱智仔

老鼠貨 繼續屌人窮啦

半年跌二三千, 你個傻鳩清高得黎都係ON9

岩呀 應該跌6舊 賣7500 無保 無單 抵到爛喇
益你呢d傻仔就岩架喇

屌你老母

其實件貨係正路, 有邊個會唔想放高D呢

提一提咁多位，接老鼠貨係刑事，要上身的

11gn

15000

但d mod好有趣喎

冇保單就咩都假

我貴少少買有保唔好
到時壞左邊個負責

佢賣7500同你鳩嗡三個月由八千跌到五千五有乜衝突, 佢ON9同時你都係ON9仔

講價目的 盡量壓低價錢 希望你明我up喇

鄭重提示 呢張野係 epc 半年前 放二手有保 都係放得個8100
呢張無保 過左半年 盲撚 睇清d pls 分分鐘只係值5500

你入咗？用緊咩玩

20/g

咁撚串自己用

咁貴重，當陪葬品就啱曬

傻鳩，上我公司交收呀

啱呀，無保咪平啲放囉

好丫 最好就放唔到，我都想自己用

咁你咪貴少少買有保囉，而家就係無保平多多

知唔知咩叫水魚？

賣俾我
快啲決定

咁串做乜鳩 等人日日上你公司屌柒你?

幾時上公司交收就代表唔係老鼠貨

冇呀⋯⋯仲砌緊部機

我第一水入左張evga 2080ti xc，玩左一個禮拜左右就antifact要寄去台灣保養，唔知樓豬嗰張仲係咪用仲用緊micron vram

雖然換返嚟嗰張xc 都係micron但係仲有保養有事都可以再換

樓主 : 夠平咪得

你唔係第一個留tg咩

認真講
2080 ti傳出咁多問題
無保真係要諗諗

利申：EVGA RMA左三次

有冇咁誇張
我換完一次開心使用中

之前蹲係a粉集中營到見到有人 asus strix 2080ti rma4次

唔好再搞我呀，用緊自組水，再壞好麻煩

樓主企硬4000

睇黎都係唔好搏

新買既可以博，頭水真係不了

諗住香港可以炒...點知

已成功出售一張game rock 同 一張jet stream

仲有：
2080ti x 2
2080 game rock x 3
2080 jet stream x 1

可試機，自己帶板帶牛，我有mon提供
上我旺角公司交收

無單 無保

咪撚on9 啦

老實,你張卡無保
幾千蚊一張卡無保好大獲
因為RTX晶片o既厚度做得唔好,誤差比較大
唔少卡出廠都有問題,所以無保基本上都唔會有人買

提醒其他想買o既巴打,要去a shop交易check清楚先好比錢
同埋我張AORUS用3D mark燒機無事,但係打左一排CSO,發現爛圖,仲未得閒拎去代理度換,CHECK 卡如果可以要開埋game試

啱呀，所以咪平幾千賣囉，平咗嘅錢就係你要承擔呢風險。

我又唔係唔俾試，我好觀迎大家試埋卡先走

我覺得樓主應該企硬賣一萬
唔好益班死窮撚

連登仔真係好難服待

我又唔係呃 又唔係搶
明賣明買
又唔係天價搵水魚
又俾埋你上黎試
仲想點呀？

死壓爛壓最多咪賣俾大陸佬

咁你又放連登賣 係益香港人定香港多水魚呀

btw, 祝你生意興隆

自開價係最搵笨柒

我義海價果時都要送上門同包安裝

你個d 唔係搵笨柒嘛

一眼就知唔係賺錢啦

賣得比出面平仲叫搵水魚？

賣家只求打個和

香港真係遍地黃金

大陸佬精撚過你啦

洗撚對你有禮貌？求你買呀？

20幫你收咗佢

樓主你明唔明
2080ti根本唔係試機開唔開得著既問題
而係2080ti好多情況係打打下機黑mon/出格仔/風扇100%+自動黑mon
就算著到機 無保真係唔敢買
買得呢d卡既最起碼都會google下張卡啦
基本上買得既都知2080ti好多問題
就算買有保既正貨都好似賭大細咁博佢出張正常卡

花畫面係用吓用吓先有
冇保養真係差好多

BTW
連登放嘢最少六折

是旦啦，我都唔care賣唔賣得出，錢又唔係我袋

樓主仲要好懶係老實咁話畀人上黎試
真係當香港人傻咁撚樣
開到機冇壞就唔洗保養啦

垃圾sales

2080 2080Ti雪花問題咁嚴重
買冇保二手正傻閪

推到第10 頁
唔care賣唔賣到

賣支那野都咁串

你啲邏輯思維都幾混亂，講撚明無保，平賣你當然要take your own risk, 俾埋你試機俾多少少保障仲要話我當人傻？ 你on9嫁？

講撚明係全新，平賣就當然要take risk啦

鍾意同你班傻鳩吹水

咁得閒撚狗

標題誠放，講講吓就是撚但
咁你又話誠放?邊撚度誠呀你老母
前言不對後語

仲俾人踢爆賣蚑那牌子
原來OP係隻五毛狗

賣得貴就唔係假野

今時今日 搞手連和都唔想打
好撚滾動

誠係對有心人買嘅人

on lun 9, 咁大個盒寫住咩牌子，自己唔撚識去google丫？ 點撚樣踢爆丫？我而家有呃人呀？

無啦啦又屈我賣假野，連登仔真係好痴線

咁你又證明唔到係真野叫人點信你

面交，office 試卡，我唔需要喺呢度證明

咁抵你比人話係假野你慢慢放啦

重申一次：樓主九成賣假野

封條都未開

等陣有兄師兄上黎試，等陣影相

$9000
要晒4張

倒落屎塔都唔益你

膠紙扮封條

又話唔洗證明d咩又要上黎R客又影唔曬

躝屍趌路啦屌你老母

重申一次：樓豬九成賣假野，上去試都曬時間

花Mon燒卡淨係識屌廠屌鋪屌賣家 冇人夠膽屌老黃 連登仔真係狗黎

我就係唔撚鍾意影哂，等你心思思

即係賣假野啦

係真洗乜係度整色整水，大家話係唔係先

係喎 大家千其唔好信

我就賣剩4張，你慢慢幫我推post la

呢d招數我啊爺都識用啦

重申一次：樓豬賣假野，膠紙當封條

thx

收皮啦 on9 仔, 賣壙卡仲咁大聲
你有冇撚腦呀
5000買件壞貨同10000買件壞貨有咩分別
都係用唔到,
你就無本生利

全新會冇保?
張卡出左1年都冇

咁有心嘅賣家 香港地買少見少 幫手推下

會唔會有人用2080開礦

屌咪玩
2080ti 最雞都要上msi gaming x 三風扇

樓主賣問題菲林相機呃無知新手
比人踢爆之後死狗退錢

第一次見人賣野仲串過馬撚
我希望各位就算佢件野唔係假既
都咪撚買

推爆條撚樣，邊個買左正on9

一單還一單
卡係幫公司放，明買明賣，我又唔係唔俾試。

相機係自己嘅收藏，有問題我一定會負責到底，機都未收返我都即退錢，俾人拆過我都無怨言。

喂 樓主咪平咗一千幾百俾你地囉 仲想點 係咪想免費送俾你地班死窮撚呀
樓主仲要俾你地試 香港地無咩呢啲咁好嘅賣家㗎喇
香港地勝在有Kenneth

頭先唔係好撚串架咩？

相機上面係我有疏忽，我亦對買家非常內疚，深表歉意。 所以喺呢件事上面我唔可以串。

屌牙 你咁踢爆人 樓主仲駛喺度搵食嘅 斷人衣食猶如殺人父母牙

重申一次：樓豬專買假野大陸野搵水魚，大家唔好中計

放心，私人嘢唔會喺連登賣

屌你老母呃完人扮疏忽

點啊你個條碼影到出黎未呀on9仔，仲想膠紙當封條咁呃人，此人信用極度不可信，千其唔好信佢講既野

原來你就係
65123625

你記撚住要聽我電話丫

你咪試下有無人聽

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

你都可以試下打黎睇下有無人聽

打完黎響一響就收線

同我傾兩句嘛

你講清楚我錯乜先

做咩唔打比我？
定係起錯底？

打俾你又唔敢聽

你淆底唔敢聽

係咪起錯底呀你？
我電話冇響喎

樓主賣問題菲林相機呃無知新手
比人踢爆之後死狗退錢

仲串㭍㭍

前車可鑑啊咁多位

傻鳩真係好無聊

你都係證明唔到我賣緊假卡喎

夠你起錯底on9？
樓主好靚仔架
利申：見過真人

都好丫 多謝你嘅讚美

證明你誠信有問題咪得囉傻鳩

家下係你要證明比我地睇係真卡先有人會買啊傻鳩

仲係度駁咀

怕咗你

單係有嘅，但唔會俾，所以無保平賣

跟住又話點解要遮呀？ 點解唔影埋裡面呀

你信就信，唔信我都無辦法

樓主一早出呢張咪好，起碼知係新貨，冇咁易中雪花

所有留過tg 嘅ching我都有講，俾埋你試，絕對係fair trade.

無保打六折先，佢出高過4000蚊大家唔好同佢買

加上佢誠信咁有問題，到家下都唔比睇盒個封條係咪完整，無人知佢個盒係咪做過手腳

都話撚咗會想一得二，點樣都係會話你係假，話你呃人

btw, 上面條友仲未敢接我電話

又要玩 又要驚

大方啲 唔好用133打黎

嘩屌你老母家下你係放果個喎，講到買家要證明你張卡係真既都有問題

係真就影張盒完整既封條出黎啦，唔好講咁多廢話

你越講呢d越冇人信你係真

你想我影？我就唔影

你打緊比邊個呀？

你打多次黎啦

你唔撚聽我電話我就每隔15mins call你一次

即係賣假野啦

樓主賣問題菲林相機呃無知新手
比人踢爆之後死狗退錢

佢一路唔影封條就係唔想比人知佢開過個盒黎，岩岩仲影張側面圖話有封條，比我踢爆左膠紙扮封條

以上事件足以證明樓豬係一位極度不可信既人黎，無人知佢開左個盒入面做過d咩手腳黎

call囉，無人打過比我喎

影撚完又會話只係一張爛鬼貼紙個個都貼到
開撚咗又只會話你開過裡面係假卡

根本就沒完沒了

剛block撚咗133, 而家我不痛不癢。

大方啲 打黎同我講兩句

特登開個新member 撈我號碼，之後whatsapp就block埋我

連登仔有無咁得閒？

連封條代表住無人開過都唔知

Btw你家下係用普通膠紙啦，要扮無人開過都專業d啦

到家下都唔敢影大家知咩事啦

你繼續紅字啦，我係都唔理你丫

大家知佢仲未敢影盒個封條係咪完整就知咩事啦

係我就唔會買張做過手腳既顯卡喇

樓主賣問題菲林相機呃無知新手
比人踢爆之後死狗退錢

佢一路唔影封條就係唔想比人知佢開過個盒黎，岩岩仲影張側面圖話有封條，比我踢爆左膠紙扮封條

以上事件足以證明樓豬係一位極度不可信既人黎，無人知佢開左個盒入面做過d咩手腳黎

賣假野仲係度鳩屎㭍㭍

講撚咗嫁啦，影撚完有貼紙又會話你唔係封條
之後就會屈張單唔係單，盒係吉盒

師兄食藥未

佢一路唔影封條就係唔想比人知佢開過個盒黎，岩岩仲影張側面圖話有封條，比我踢爆左膠紙扮封條

無人知佢開過張卡係咪拎過黎挖礦，大家唔好上當

嗱，呢個就唔撚關我事既
各位千祈唔好再騷擾樓主，唔好打電話比佢，人哋嬲嬲豬要報警了

你睇下你驚到瀨屎

知驚就唔好再呃人啦，呢d叫現人報啊傻鳩

大個仔喇，做每樣嘢都有後果ga

我幾撚時呃過人？

你同我講有閪用，去dcfever求下人地唔好玩你啦

樓主賣問題菲林相機呃無知新手
比人踢爆之後死狗退錢

屌你老母仲係度駁咀，抵你比人玩

呢單好笑

可能樓主之前都害得人多，而家啲仇家上晒水報仇

唔知報左驚未

唔緊要，反正都係公司電話

各位想買卡嘅師兄可以主動whatsapp我

上連登揾食賣鳩價，仲要咁撚串

我對得住天地良心， 無畏無懼。

師兄講清楚，平賣有錯？

樓主賣問題菲林相機呃無知新手
比人踢爆之後死狗退錢

家下張顯卡佢一路唔影封條就係唔想比人知佢開過個盒黎，岩岩仲影張側面圖話有封條，比我踢爆左膠紙扮封條

以上事件足以證明樓豬係一位極度不可信既人黎，無人知佢開左個盒入面做過d咩手腳黎

賣假野仲係度鳩屎㭍㭍

有單 又話我假
有封條 又話我係爛鬼貼紙
完整包裝 又話我入面做過手腳
有卡 又會話係礦卡

你影啦仲咁多野講

希望連登二手買賣可以做大等無咁多人中伏

屌你老母夜麻麻入到黎睇到呢句笑撚到醒左

no

騙徒手法層出不窮，大家知咩事啦

呢幾日對面肥花爆左幾單水人事件唔知會唔會令d人過哂連登呢
如果會都係件好事

有時玩還玩，講下笑係ok, 但真係唔好過份
真係打攪到人 你都犯緊法

又唔關我事，你咪報警我支持啊，我都想睇下捉唔捉到人

平你老母，我都係開呢行飯
要平8k多啲買evga black newegg送到去屋企，出旺角程車費都慳返

btw, 封唔封條係多餘，有啲display card係無封條，要痴垃圾label淘寶幾蚊百鳩幾張透明貼紙自己痴飽佢
唔計態度問題，個重點係水貨賣得貴，reddit/linus forum牌子聲譽差，再加埋2080ti本身好多問題好多人奶野出雪花

難聽啲真係揾水魚買

以前見睇utube見人整假iphone連個包盒果層野都抄到9成似

平就得啦好奇邊個咁勇買左

佢張2080ti係冇封條就唔洗咁多此一舉痴膠紙上去扮有啦

又唔好話搵水魚
我一開頭就講咗無單無保， 價錢都仼傾，有意留tg

咁又fair啲講，msi 20 series felton都有啲無封條
不過唔係重點
有得俾人試係好，但講真好多人都係用左排先出事出雪花
唔平得過evga black newegg幾多/牌子差/rma問題/2080ti設計(?) 問題，平多2000揾勇士接貨就差唔多

我對議價從都保持開放態度，有意咪whatsapp or tg

唔好copy and paste 得唔得

搏一搏，鎂光變三叔
輸左就1個月就睇雪景

講真果句， 樓主一早講明當無保 風險自負
再講你話人用膠紙又盛，

有無郁過啲野，咁呢個就係接貨個人要留意啦，
啲野都唔平， 唔係咁大個人都唔識驗貨呀？

不如你又提供返張正常無郁過既相等大家清楚了解啦

家下就係想提醒想上去驗貨d人啊
，提醒人佢有郁過件貨都有問題一郁過就連上去驗都省返，點知佢開黎做咩

你鍾意做水魚比佢呃無所謂，但唔好正確化佢所做既一切
得你一個賣2080ti你又證明唔到冇郁過張卡又唔係平好多，點解要同你買，加上條友有前科，你要做水魚都無辦法

樓主賣問題菲林相機呃無知新手
比人踢爆之後死狗退錢

家下張顯卡佢一路唔影封條就係唔想比人知佢開過個盒黎，岩岩仲影張側面圖話有封條，比我踢爆左膠紙扮封條

以上事件足以證明樓豬係一位極度不可信既人黎，無人知佢開左個盒入面做過d咩手腳黎

賣假野仲係度鳩屎㭍㭍
唔

唔洗做手腳
今次2080ti設計好多有問題
啲vram散唔到熱所以好易雪花/壞
樓豬奶咗轉賣就係咁簡單
2080ti今代咁撚易壞無可能買張無得保
仲話放8000,都on撚79
display card出門跌一半是常識吧
仲要每張卡都係得半年左右可以放
過咗人地等下年張新卡我買你啦
擺明樓豬就係呃8人買壞卡

可能已經花左幾轉，換來換去野都做唔到咪平放益連登仔

我支持樓主

支持樓豬冚家鏟

有冇MSI 2080 DUKE

係連登賣野
祝你好運

事實都唔俾COPY AND PASTE
不如封口唔俾人講呀

你個國家最撚興

樓主返緊工，唔好打比佢騷擾佢

佢唔係話賣電話架咩

唔駛諗咁多，蚑那狗賣蚑那貨係人都知咩事
佢唔係假貨就係一件劣貨

屌 樓主d戇鳩閪態度我就唔多講大家有眼睇，當人on9閪價賣顯卡仲大條道理，企硬賣$7000又話自己好開放價錢任傾，收撚皮啦屌

BTW 點解好似冇人留意到條傻鳩Kenneth post果張所謂日本買顯卡既invoice只係一張爛鳩A4紙仲要冇公司印，而且個數量仲要係得"1"？？ 又話自己有好撚多貨？？張咁既爛鳩A4紙我即場打廿張出黎都得啦屌你老母

你地唔好推呀
再推樓主搵唔到水魚啦

屌你老母騙徒都喺連登搵食過主喇 呢度無水魚呀

推唔推佢喺連登都唔會搵到水魚

我都唔明白
點解騙徒會係連登同高登搵食
係唔係有成功感D?

出黎解話未啊笠水狗

一陣又話報警又剩

樓主蠢在一開波無去肥花網放, 果邊龍蛇混雜咩人都有實有人中伏

話說連尼住會唔會好似垃圾早洩咁出賣巴打
有機會想教精你班人點樣先可以輕鬆靠呃人上車買私樓買鋪位
印象中有其他討論區有開心share過結果好似收左律師信結果比人ban左

佢有
但係冇人理佢
佢開個價仲閪過宜家

MON到

出黎拉樓主

有意 啱價先收

有意1000

同你收左佢

1001我收
1001係連登嘅lucky number, 你肯放俾我包你有運行

價錢任傾

我出1蚊買 有意留whatsapp 再講

咁點解唔係你响呢度post tg id，而係要人哋响呢度post tg id既？

1002 ok

題外話 RTX咁多問題咩

我張2080TI 用症3個月都未出個事

第一水好多問題，今年果堆應該正常番

又話有人上去試 又話影相貼圖乜乜柒柒

潛撚埋水

係d傻仔多地方嚇一嚇佢地個個以為舊屎食到即刻聯絡樓主啊

三張都係美光
完全無事發生過
一定用家問題
利申：買左六張

仲未得閒拎張大雕去換

收撚皮啦屌你老母
一開波有人出6000 你串柒柒屌柒人啦已經
點撚樣開放態度

我兩張無事

個別事件(指你)

樓主eq真係好唔掂
現實好少同人相處
所以攪到咁？

話說今日冇野做
就去試下新女
你知喇 我窮撚唯有搵啲cheap女玩下
一上到去睇公司名 其實都知點解會有呢啲又平又靚既新貨
總之正路 唔係7日仙
開哂啲封條 對哂身分證
又堅wor
之後屌左45mins 睇下條女頂唔頂到 同benchmark 下有幾多分
又ok wor
交低好撚抵屌既家用
著番褲就走人

仲有零食果盆 免加一
地方大又冷氣正
連登仔唔屌真係錯過

代大家試伏

1000排strix2060

冇
使唔使咁白

20系好多暗病，唔關賣家事，要過一排先知

係
睇下我好唔好彩

話時話，你張技姦去左邊

玩緊SLI x 3

2060魔改

2060 x 2 + 2080
而家玩緊8K 144 FPS

為張新卡 要買個vertical mount
佢個底先有rgb

打橫個game rock唔係rgb黎?

連nvlink都魔獸埋

Noooo
唯一不足
Jet 先係
不過呢個價 我理撚得佢
買個mount 算

我將crossfire 破解左
運用左落nvlink

條a粉寧願買中國日水2080 都唔要港行radeon7

分析下先
當初屌2060技嘉熱換rog strix 2060
自稱窮又上黎問意見換乜好，但疊水去2080玩埋8k

突然覺得世上真係多巧合
巧合係到樓主比人屌到深潛
A粉又咁岩今日得閒試

好想用2060玩3way nvlink

預比人屌陰謀論

窮鬼試唔起+1

同埋卡呢味野年年換新。。。
普通玩下算啦，3卡熱到傻
佢咁燒錢換卡真係哂錢居多

硬係覺得有條乜撚丁係到講野
定係我幻覺

睇唔到

細細講
條友可能係間鋪員工

幾時幫我推

等佢冚家鏟左先

訓左好耐，樓豬賣得出未

賣哂

好似係

係，收到風樓豬一千蚊放曬幾張2080出去

多田老師好似好大怨氣
聽人講俾人起左底？

你好似仲未訓醒

我今日先買左張

係，d人起我底好仆街

千其唔好打我個電話（91509470），聽講仲有d仆街放埋我個電話號碼上拍賣網，大家手下留情

你好有吉屎
LM

占仔你真係好有guts

大戰

你鳩屎d自己鳩屎柒㭍出鳩價比人屌兩句就起鳩返人底轉頭你有吉屎d

小弟 愚昧, 有無人話我聽係咩黎

一味話人假野 又唔了解下 你好得去邊

咁多時間不如去球場踢下波，出下汗？
我份人愛好和平。

唔好咁毒啦，出下球場做下運動，唔好成日吹住冷氣諗住點昆人啦，你睇下你幾鳩屎

你都幾得閒
日日都上黎

唔好再串喇

原來幾個fd底

6001.1

話你知唔好燒埋我
我講公道

點知平左勁撚多

即上水

係咪又有丁生

卡已賣哂，各位師兄唔洗再留言喇。 謝謝

激死班連登細路

樓主智商有無50？當人白癡？開幾分身自hi
你同人地買完2手野會唔會特登post上黎呀
仲要寫到咁長，為咩？

問樓主問題呀，做咩搶答？未轉ac?

咁你都知既on9仔

姐係同一個人先知賣哂？
腦生屎

勁，前後腳回post 你（地）心靈相通？

Samsung ddr6

姐係交收要見面
見面燒機要成粒鐘
平時見人唔識講野？
毒撚唔怪你

連態度都一撚樣

見到唔記得換acc笑左

問嗰個係硬件台巴打
我都認得佢
答佢有咩問題呀?